有冇巴打鐘意煙燻食物

見到有個煙燻盒，想買嚟試下
有冇巴打有研究？